# api-3-x-12

> api 3 x12 sistema

desarrollador con node.js y express y una base de datos mysql

para ejecutar el programa en modo desarrollo npm run dev
para ejecutar el programa en modo produccion npm start

en los dos casos se inicia servidor node en el puerto 3030

la documentacion de node js se puede encontrar en https://nodejs.org/es/
la documentacion de express se puede encontrar en https://expressjs.com/es/
